點解首 借火 可以咁貼切

D歌詞聽幾多次都咁中

感覺是你和我
一起靜靜的過
不需要太認識我

可能依句先係最適合大家

有冇人聽 哪裡只得我共你 會諗起借火
次次聽咗陣都忍唔住播返首借火聽

借火真係好好聽
由詞到曲都咁正
成日都會諗翻起

我可以為你點一點火 然後伴我亂了
亂了就如善罪可燒過

頭果段唱撚到斷氣

Juno最正嘅一首歌

根本最好就是忘我

半枝煙勝過殘破的天國

根本只要煙圈在面前轉過 就會忘我

利申：唔食煙都覺得d詞好正

愛上殺手先係
聽開秋官版

多謝

我有我痛 不懂輕功

一口氣

「剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火
湊巧你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借點火」

你不要令我多幾多渴望
可以令你差唔多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落

好多人都 I know that feel
睇黎大家有時會諗
借唔借火好呢
唉